緊急！今日下晝三點！北角！

雖然我係P牌仔
但係我都想大家聽我講一次
今日下晝三點我希望手足們千萬唔好去北角迎戰
相信心水清嘅巴絲們都已經好清楚
尋晚北角事件根本係按照曬軍政府同支聯辦嘅劇本行

劇本如下：
1.
支聯辦先搵人喺啲福建佬we7谷放風
話示威者入夜之後要黎討伐福建人
利用福建人嘅團結煽動佢哋吹定雞

2.
入夜之後拉人去北角警署
引示威者去北角救人
造成示威者大舉進攻北角嘅假象

3.
喺各大平台放風表示北角集結嘅福建佬出黎準備打人
將去緊北角警署嘅手足引過去英皇道嗰邊
務求製造北角福建人同示威者正面交鋒嘅情況

4.
利用尋晚嘅衝突事件
繼續喺福建人身上加鹽加醋
鼓吹佢哋叫更多嘅人落黎保護自己同胞

5.(有可能即將發生)
示威者收到風北角有大量福建幫集結
為左保護北角嘅手足同街坊
一時衝動落曬去北角迎戰

6.(100/100bad end)
不論誰勝誰敗
成功勾起本來只關心生計嘅福建人同本無意對付福建人嘅示威者嘅矛盾
完成拉一派打一派嘅計畫
造成民眾打民眾嘅局面
令示威者接下來嘅運動增加左不必要嘅阻力

我係一個福建人
我喺一個福建人嘅家庭長大
但係我更加係一個香港人
喺香港出世 喺香港大
今次嘅運動令我兩兄弟同深紅老豆嘅關係完全撕裂左
但係我冇後悔過做一個深黃
我只想大家唔好再流不必要流嘅血
有朝一日
可以大家大家齊齊整整
喺煲底除曬啲gear相見相擁
慶祝我地抗爭勝利

所以
大家可以聽小弟講
陣間千祈唔好去北角迎戰嗎？
唔好比港虎同支共奸計得逞
等班福建佬吹曬雞黎到一個黑衫人都冇
等佢哋知道原來冇人諗住攻擊佢哋
比一個思考嘅機會佢哋
好嗎？

佢哋普遍知識水平低
脾氣暴躁
如果佢哋出到黎真係見到有手足出現
佢哋就會放棄思考
當曬所有示威者係敵人架喇

佢哋大多數都只係只重視生計
唔係好理政治
只要今次知道自己原來俾人利用左
做左人地嘅棋子
以後就唔會隨便出黎架喇
我地冇必要中計同佢哋樹敵

手足們陣間千祈唔好落北角呀！

Agree
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

推

我係勇武 都覺得今日可以吾駛理佢地 等佢地自己係到觀光

光復北角

光條撚咩
佢哋本來就喺北角自己有個小圈子
冇搞到我地
今次完全係俾人煽動左先走出黎
佢哋只係想保護自己
本來就冇心參與政治

邊個會去迎戰咁撚戇鳩
睇班生蕃搵唔到目標唔係仲開心咩

佢地明顯係想刷存在感，完全無視最好

推！

問題佢地係咪同元朗一樣無人出現就打路人？

由佢地自己係到企唔洗理佢地

等佢地嘥晒錢book車啊訂飯盒呀
突然成班都唔洗做就有免費飯食
等搞手蝕到慘

我有信心唔會
我喺北角廿幾年
福建人不溜好注重鄰里關係
同啲街坊好friend
其實福建幫唔係黑社會
嚴格黎講只係同鄉會

福建幫紮行哂馬

咁無咩必要出現啦咁

話叫北角嗰個就係鬼

真係完全冇必要出現...由佢哋食風啦

真

巴打你係福建人，有冇可能可以說服到佢地？

今日無啦啦唔會有人去北角

要打最大可能係班傻仔亂打D著黑衫嘅路人

去黎把撚咩
連續3日大戰,休息下好過啦
北角仲要咁多撐支人

班黑社會就算劈都係劈呢班冚家鏟先啦

報警，完

傳黎做乜 , 唔好害人啦 , 一陣有兄弟人少落左去俾人 打 , 你負責呀

我收到風今日我地勇仔全部著白衫，所以等佢地見黑衫就打，我地食花生

只怕元朗咁恐襲

打乜春 咪撚同班保皇一樣on9 la

點化福建幫
分享心得
一齊撚狗

等啲福建幫自己圍爐打飛機啦

應該冇可能

光你老母

比我係對家
就搵十個八個著勇武裝
出黎比人打幾野交戲
引成班「齊上齊落」出黎

勇武休息下

等佢地自己係條街打下飛機啦 大家當放一日假 出去行下街 訓一陣 打個機 唔洗理佢地

光你老母。

唔好去

推下

休息一下

今日冇活動 唔好去北角 大家在家休息

全部生番，冷處理

最驚係有人請刀手，亂劈街坊，元朗721已經睇到有請槍比手打市民

千奇唔好去，報警處理

福建人好撚仆街㗎
硬頸
大男人
要面
長輩大曬
我連我老豆都勸唔掂
講道理講唔通
分析局勢佢唔識聽
只能夠用事實話比佢地知
示威者真係無心與福建人為敵

咪落去啊

幫推 出緊去既停一停 諗一諗

有種班福建刀手就出黎
琴日打打下 粒水? 無膽就咪出黎

分分鐘揾人扮示威者去同黑社會打
唔好中計

最hurt到佢地唔係打交打贏佢地，係令到佢地斬錯人呀，政府就係想我地將矛盾轉移，由林鄭＞差佬＞黑社會＞福建佬，跟住劇本走就愈來愈hurt唔到政府架啦

報驚拉佢非法集結

收皮啦
乜撚野歪理
依家就係要北角黑衫手足一個不見
我呢個post一定要推

嚇鬼咩屌

班福建人好愚忠 都係比人用保家衛國嘅包裝利用 由佢地自己觀光下算

痴線，咪去啦

去咗就真係嚴重失焦加失智

由佢地係北角打錯人打尻啲藍絲啦

真心唔會 20年生活經驗同親眼所見所聞保證

老老實實，北角班福建佬向自已個社區衰極都叫做有個譜。

得D對話圖好似流流地

推到所有勇武唔去

拜託哩兩三日要冷靜

你唔開post咪無人理，P牌仔

有勇有謀年青人，請無視， 我地係追逐社會訴求，以外既挑釁完全無意義

交俾記者影到佢班傻鳩大陸佬得個企字, 最後call埋警察嚟, 又可以影到佢拎住武器都無事, 又有警黑料。

push

唔好當勇武傻
邊有人理班生番

就算係真係落黎 一於等佢地鳩下鳩下唔知做咩

如果有刀手 第一個制止佢嘅一定會係福建人

著緊黑衫要返北角屋企 吊

唔落北角

多謝佢地幫北角罷工啦

晉江
吹雞快過屌閪

不割 不分 不篤
樓主加油

去你老母 訓緊

天水圍俾人拉咗89個人

理下天水圍班人啦 仲未有佢地消息呀屌

避免衝突流血同避免加添運動阻力

Agger

推一推

罰企

真心 咪撚去

你唔迎戰，佢哋閃去其他區
你仲醋手不及！

你個標題開得唔掂

幫我係佢地group話尖沙咀大量黑衣人

叫佢地過來

幫手 早少少放工

冇人就得

瘋狂報警

Pish

大家要講明唔會去

ON99~你自己成班廢老慢慢觀光
我涼住冷氣食下花生重好

琴晚自己要出黎型，唔夠揪
今日就想覆掉？
依家無人理你呀

推 對準政權
人打要還拖 但今次擺明係局

冇錯，唔需要理會

yes
一係一齊去
一係一個唔好去

一陣 有幾個細路 被人打到入廠 就

今日大家抖下休息下

推，當為自己安全
同埋唔好再樹立敵人了

林病先係！

等佢地 打喊露，打電話，打飛機，就係打唔到人

去送頭？
報警等黑警送彈比佢食囉
佢唔黎老黑無差別斬人上國際新聞

要光復都係荃灣優先

今日都無示威
邊個咁得閒特登着黑衫去北角
ON 99

推啦 睇內文 唔好去

千祈不要去北角迎戰

千祈不要去北角迎戰

千祈不要去北角迎戰

屌，咪就係多得啲人踩嚟北角囉

純放哨 有唔少鋪頭山左 唔見白衫
新釗記得少量廢老食tea

推推推推推

有咩事報警
等佢地自己玩
差佬唔到又可以遣責

冇人會得閒出去同佢哋打

根本今日無活動係北角，係班fucking佬無啦啦話落黎
咪由地on99無差別囉，到時又助攻福建佬打街坊

唔好傻啦，壁上觀算

pu

冷處理北角

用個豬腦諗下都知冇人分到你係咪福建人 成班豬

pushhhhh

推 佢地嚟到 我地翻屋企訓教

無人想理佢地呀

無必要同佢地鬥
無得覆卓,佢地先最激氣

洗乜同佢地燥

笑撚左

有冇睇記者會？今日返屋企訓覺呀

信左先

Push

如果到時有LIVE就好啦

佢地都係俾人玩到氹氹轉

同意 如果無咩影響，可以放置play

除非佢地影響居民生計而我地要做正義之師，否則可以避開不必要衝突同無謂犧牲。

利申：哭鏡能

又無遊行又無集會班友想打乜鳩

目標係5大訴求

去北角做咩野 當自己真係復仇者聯盟咩

唔好理佢地啦

不如同佢地理性傾下計
調查下係邊個煽動佢地

邊個去邊個就係鬼

今日我地都無集會活動
無人出黎佢打條撚咩

比佢地罰企下啦

其實今日都唔會無啦啦有人去北角啦.....

唔理就冇事,佢地唔敢再無差別攻擊.
理得佢哋企街企通霄

根據福建佬死要面既性格, 今晚佢地應該真係會覆卓.
各位手足唔洗落去硬拼, 由警犬處理, 由佢地狗打狗

邊個會去，把撚咩

佢地黎我咪番屋企訓

其實根本上一個局
你睇下尋日最後發生咩事情先啦
最後黑獸係無人無物地方又排陣又打飛機射野
仲要福建幫係隔離吶喊就明尋日本身係個局
今日想再來多次啦

乖乖地今日休息下睇下「4點鐘咩dum 」講乜野之後儲下火下次再來5大訴求啦

佢地敢出黎先算啦,吹雕尸駛錢咩

If 白衫＝9

對付9: 敵進我退 遊擊
對付白衫＝敵進我退 遊擊 （除非 ＝ 白衫之前打左人，還施）

已知：白衫之前無打人

所以 等佢地人齊發現無人 然後向佢主人要交通費
係最高效益做法

推呀

同意
大家好好係屋企休息就夠

咪撚去！

請問樊熙泰係邊位？

元朗個次教訓正面係贏唔到老黑 佢地斬人都無人拉
香港警察

出未呀夠膽企向到一個鐘頭先

你個標題想點

幫佢報警
放催淚彈，福建幫we connect

今日唔需要去啦

邊個得閒理佢地，冇人出去

開個咁既topic
入面就叫人唔好去

見好就收, 我地都攞哂彩, 由得佢地慢慢嬲嬲豬

各位手足咁醒目一定會無視佢地班戇鳩挑釁嫁嘛
今日休息下啦

同意

屌你,講到迎戰,迎戰咁ON9
依家保護市民係差佬責任定示威者呀,咪撚ON9啦
有咩事報驚咪算,D差佬唔理咪由佢斬死市民囉,有咩理由叫示威者保護返市民轉頭得嫁,等陣你保護完,差佬出黎拉你告你集體打交咪仆街

佢地又唔係政府，做乜 L 要理佢地，走去北角打交？

我無野講 我會照去北角
利申:家住北角

妄想被害咩

唔係佢無里頭查棍打遊行人仕先
阿水識佢第一青頭愛套會

被煽動動機係咩
幾時遊行無事無幹會主動搞民間

無腦都學人姓賴

無知一問，今日北角有示威咩？無啦啦做乜出黑社會？

呢啲時間真係會有人理？

咪日日係度撩交打啦

係北角出現既手足，今日盡量都唔好著黑衫，避免任何無意義既衝突

有冇手足已經報咗警？

元朗白衫打人夠唔係集會活動
佢隨街搵黑衫打，你要幾多天文台捕實佢哋？

都無人打算入去

你個標題似想引人落北角多D

有個住北角同事覺得，
唔係有示威者出現，
班福建人就唔會走出黎，
佢覺得黑衫個班先係原罪，
如果佢真係比班福建佬誤傷，
我都唔知笑唔笑佢好

1.
支聯辦先搵人喺啲福建佬we7谷放風
話示威者入夜之後要黎討伐福建人
利用福建人嘅團結煽動佢哋吹定雞

文盲？

邊撚到有人話去北角

其實都冇人諗住理佢哋
打足三日唔洗休息咩

今次真係可以返工，不了

佢fb都有文

推

吾好中計

等市民睇下啲狗係咪吾出現

唔好去呀巴打

推 班友都on99 無端端話要3點開拖 根本都無人去北角

自己收風啦

唔好理佢地 由佢地柒算啦

大家千其唔好去北角, 北角啲路好難安全離開

街坊加油

推 唔好傻更更去送頭

荃灣單野點計先

本身有放映會呀
不過取消左
冇人知咩

問題係吹到班on9福建佬出嚟，吹唔到勇武手足入去喎
我哋又冇人用we柒

個標題搞到好似吹雞去北角咁

你真係福建人既話應該同你老豆講返你分析既野
再同D同鄉講返你分析既野

有冇方法做個和解？ 解釋返我地比人分化緊 少人一個敵人

若果佢地無差別攻擊呢

提多次今日唔好去北角

係共產黨下外圍分支組織

Push 唔好去呀

推
福建大學

我都住北角，咩福建佬吹雞我都當係9 up
福建佬無想像中咁團結的

完全唔洗理北角，北角都大把黃絲，唔係點建蔡素玉會輸，佢識講閩南話吸票，大把後一輩人唔buy佢，我就係其中之一

利申，祖藉福建，但香港土生土長，北角生活3x年

元朗係等集會活動完咗打翻歸手足呀
後來殺紅咗眼先無差別恐襲咋嘛

今次根本無目標俾佢開齋，熱身既機會都無
唔通見到執紙皮婆婆又打一餐喇喎

又唔見南亞幫係深水步有示威者踏佢地頭出動

福建幫都戇鳩鳩

今日休息啦 琴日玩咗咁耐

記住無視北角班福建柒頭
唔洗光復北角
本身中產區已經多自己友
做下文宣貼下連儂牆啲街坊已經有足夠智力判斷
街市嗰邊 好多深藍深紅
你過去點光復都冇用
班人本身中國人嚟 文宣定食tg佢都唔會企你嗰邊

全家福建人+1 全部深黃 唔好自己人打自己人

推

今日邊有人話去北角？班福建仔on9？

點聯絡佢哋
想撚狗

全家 自

有下到戰書叫示威者去咩

個日程表明明冇mark呢日話去北角同佢地開拖喎

總之要打下次約定先，次次咁鬼祟放風根本就係搞垮香港經濟

BTW北角居民自己小心啦

係支聯扮有心拉一派打一派

有道理

推 真係唔洗理 有記者影到就得

玩左3日，緊係休息下啦

咪等班福建佬企係到食西北風

北角叫小福建都好耐世界

係d新樓起先有黃

好難咁做

首先唔會請到個福建人做刀手
冇人會咁戇鳩去同鄉嗰區斬同鄉
請個外省嘅去斬同鄉
當你喺春秧街/ 馬寶道斬
睇場班友一見唔係自己友
實call馬擸架撐去反擊

點都做唔到元朗嗰次咁

We are not playing ar

唔駛硬碰,由佢地ON99企係北角,如果佢地出手打市民,民意一定倒向

北角人表示 真係唔好去。 首先無作為，無論點發展對件事都無幫助。 第二 如樓主所講，去到只會送頭同比對方拎光環。 第三，如果班土佬吹曬大雞，無人出現由得佢地on99係度等，有氣無得出仲好。

有無方法可以同佢地解釋我地都係被利用？

可否share 特登由天水圍拉人去北角警署既消息比佢地睇？（既然佢地大男人，可以扮晒唔識路話：天水圍去北角都唔算話好近喎，通常d佢地會話：你識唔識架？直頭係遠啦！） 引導佢地自己思考警察係有心利用佢地？

多謝你。

福建人食唔食狗肉？
咁多新鮮狗，會唔會群起打狗

要對準目標我哋嘅敵人係政府 黑警 黑社會
唔好周圍樹敵孤立自己
勿忘初衷 五大訴求

我們必須警惕每一言一行
反思 冷靜 應對

一手
某間餐廳嘅客話福建幫嚟緊北角

等佢地叫雞刺激香港經濟

。

我成日覺得呢啲屎橋 689 有份度
呢種作風同當年一撚樣

三點！

唔難保真係搵黑警扮黑衫義士去北角挑釁呃雞吹。

佢話打就打架啦, 挑

對黑社會講：

3點了！

都話叫各位手足瞓晏覺囉

btw 吾你老母

推 唔好主動去打交
我地唔係黑社會

三點啦 北角現場冇動靜

同意
住左廿幾年
呢度同元朗冇分別

要打既話
記得唔好守
要be water

大家其實同班福建人一樣 都係想保家衛國姐
人地未必係壞人 可能真係一場誤會無謂受傷呀

>> 話示威者入夜之後要黎討伐福建人

Sorry 我真係唔係好明，中聯辦話有示威者就有示威者？

1:3 神說：「要有光」，就有了光。

唔好打

3點喇wo

真係唔好出
由佢地自己去到戇居居

福建佬普遍都主觀到爆。

邊有人會去

琴日搞左成日，仲得閒出黎同你地HAPPY咩

除非果班福建佬好似元朗咁隨機打人啦，否則今日由佢地罰企算鳩數

屌 瞄準政權

全日休息

咪做標題黨

夠鐘瞓晏教

3點了

全世界準備

action

人呢

買件衫換啦 著完可再著

勇武唔好出去呀呀呀呀呀

咁似潮州人

大家休息下, 唔係警察一陣記者會又話北角開拖

yo

由佢地企起條街on99囉

上gear！

人係邊

現場無人

夠鐘啦

遲到

諗起佢地谷住，跟住揾唔到人最後可能亂屌街坊就想笑

無啦啦走出去做乜？
三十幾度咁Ｑ熱！
不了

人呢 集合未傻9福建佬

義士抖抖先 大家都攰了

真係唔好去 珍惜自己生命 班癲佬無腦

冷處理

等班叔父呆企北角好過

等班傻閪自己鳩企

唉仆街著住黑杉去教琴

老老實實 要打都打荃灣班仆街啦 北角班敗軍之將....WFC

流浮山

贊成唔去~~~
BTW, 頭先(15分鐘前)經過北角無咩特別

見防暴即走

打個和都冇

落去做咩？你話林奠係個度我就落

打咗未？

邊個去邊個就係中聯辦啲棋子

我聽啲人講話會係春秧街開打
但唔知係咪

落去把鬼， 對準黑警仲好

咁團結，點解唔死番去福建

千其唔好俾佢地成功挑起族群鬥爭

我係北角福建人 連登仔同我入黎

我係北角福建人 連登仔同我再入黎

請大家睇埋呢兩個post

小心為上

3000慢人 係邊？

水靜鵝飛

lm

收皮啦你

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

以上係毛澤東16字游擊戰策略

咩圍爐啊屌 明明就係對空氣

等D死廢佬鳩企下幾好

冇外區人想去北角

係福建食緊炒飯

我屌完美演繹我老豆
我都廢撚事同佢講道理
都唔撚聽日
講唔過人就話人駁嘴

煽動係真，但「保衛自己」就唔同意

應該諗計話比班福建人知佢地比人擺上檯

等佢哋自己同空氣打啦唔好咁傻

我明樓主，我兩老都係福建人，尋晚竟然違背良心幫班黑社會，屌3歲都知黑社會做既野全部都唔好啦，仲幫佢地戴光環尋晚仲屌到我收皮唔俾講

當然班福建黑社會尋晚柒到喊

PUSH

無視啦
去打做乜

北角全部無人，睇佢地點斬！

食窮民建聯延續

打街坊？

隻澳門船行左出公海?

咪撚理佢地

唔好嘗試挑釁人既好奇心 唔值得同班無腦大陸佬較量

直接負評上一頁啦
又要唔想搞到北角啲人 又要開po召人

冇黑衫人，等班福建幫on99

fc咗係流浮山吔完海鮮就黎

今日出黎見到咩人都冇既話應該先會知比人點左

千祈唔好去北角

咪打啦 打嚟做乜鳩

其實好多餘，又無示威，點會有人咁得閒，full gear 去北角打人
記住，尋日北角掃黑活動，只係因利成便咋

無啦啦令自己地方做少咗生意

我相信唔會，但如果佢哋會，咁政警黑那邊就會進一步樹敵

所以會和不會，我們冷對待、看清楚發展就好

今日唔好去、不要中計

3點啦~
有冇街坊戰地記者

我都覺得唔洗去 佢地自己拎住架生 on99比人影曬相 咪仲好

好多都係同鄉,應該唔會亂打人

今次可以講返句
返工不了

咪鬼理班傻仔

無目標等佢地周街行

傻啦 我話比大家知北角宜家真係唔需要人jeh

今日入去打 > 福建佬以為你真係討伐佢
今日唔入去 > 福建佬以為你怕左佢

死結黎, 只有等某個大長輩出聲點醒班蠻毛先會解到

咁佢地隊錯自己街坊的話，咪柒到喊law

同上次元朗第二日一樣

噚晚咁撚威今日唔去比人笑縮沙喎
各位上gear!

不如日日都話有一區開大片

agree!
明知係一個陷阱就應該冷處理
唔係就會如佢所願變成民眾鬥民眾

真係想知班人黎到會做乜
又冇示威者

再推

休息

真 理鳩得佢 佢4圍打人就話姐

斬咗未？

福建幫見到刀會即刻笠水

唔需要說服，由他們自己傻傻的嘥了旅費又食西北風好了

巴打 完全中point
完美演繹福建長輩既劣根性！

而家北角三點鐘風平浪靜

都冇人話要去！邊個叫人去一定係鬼！

望下出面，去左大嶼山啦

只係想攞返個采，大家唔洗理，由佢自high

喂人呢？

尋日發夢隊頭去北角
但今日大家真係唔好去北角喇

日日都開波，唔計$都要體力

STAY CALM

屌你老母！疆屍account !又想引人去

首先我地有約過咩

警察出左糧唔洗做呀 我地做埋佢果份？

邊得閒理福建佬啲二打六呀
返屋企大覺訓好過

我係北角 依家3:09

無事 唔好俾人帶風向

完全同意

全世界最多人提及的名校

屌你一個福建幫都冇

廢老幫wfc

今日咪即係好似元朗事件嘅第二日咁lor
散播恐慌幾點打人，收鋪嘅收鋪，根本無人搞事
班黑社會裝腔作勢

你自己上囉屌你老母

打啦！打啦嘛！仲唔打！

三點啦 人呢

D粗口福建人先明,有閪用咩

手足，請無視福建幫，由佢地自己收9皮！

一個都唔可以去，今日廚師推介
乾蒸福建撚頭

人呢屌

唔好去 休息下

是曲是直我睇唔透喎...星期二不嬲冇活動

由得佢地自己打 勇武巴打休息下啦

又吹水

桌不是這樣覆的

單單就咁分析 只要唔去現場 其實無咩風險需要承受 所以我支持唔好去 先觀察一下後續再決定往後點

今日抖下啦

點解要理佢
瞓晏d好過啦

無撚有錯

今日係休息日

我都覺得唔洗理，明顯係個局黎，千其唔好中

有無諗過,唔係19區都會支持運動.
唔好諗到區區都大比數支持你.
好多唔想你地入嚟引催淚煙入屋.
就算中層開冷氣都會有味.

其實係咪有需要澄清我地無意騷擾佢地
以後班狗次次都拉手足去北角，中聯辦又有藉口吹雞

咪撚理佢

等佢地ON99 坐返船返去就得啦

是撚但啦

咪由佢地企下

話有班潮州人落黎打人
我聽都成頭問號

個個都醒目不了
你就係動玩激將法引人去
一係鬼一係就on9仔當戲咁睇

3:11pm

到

已經好明顯啦

根本就係港共自編自導自演。

食花生算啦

推
就算要勇武遲啲先
連續幾日都攰啦

岩去黎做咩 佢地on99 蠢比人煽動我地唔係

狗車standby

冇人去北角，佢斬空氣？

何妖條撚様
我屌你老母

唔好去！

星期一示乜撚嘢威

令啲硬頸大男人無面既機會 就係等佢地呆企
等佢地知道比人利用左
知道無黑衫人針對福建人
知道錯先有機會溝通

如果到時真係變左福建佬無差別打人，成為第2次721的話，都係佢地亂打在先，係佢地自己改變成件事既發展

繼續強烈要求連仔整個on9 仔認證系統。
我endorse呢個會員。

我好讚成你嘅講法, 但元朗一樣, 都係有人入去要搞元朗, 但去到見人就打, 咁點?? 你能保証佢地唔會亂打人?

3:12pm北角英皇道多數金舖收工

Shit sorry... 原來今日星期二

唔好去 休息一天

北角區禮儀廉議員郭偉强周圍擺街站話晏啲有人攪事，但佢可能想spin去黑衫攪事，經過聽見街坊信黑衫攪事。
可能係佢哋嘅局，攪大龍鳳，為選舉，勿中計。文宣要做野。

`

斬左未

開打未

屌佢老母 元朗果日都唔見有狗 今日咁快有

所有年輕巴打請不要單獨外出！！！

其實可唔可以做fd 討論下先 唔好一黎就打打殺殺 一齊窗口對外 除非佢地為錢

下午黎斬人？

大家唔洗去，班福建佬on99俾政府利用都唔撚知

今日最好就係由班on9以為有得打人，點知谷撚住郁唔到手訓唔到覺就最爽

利申，土生土長北角福建人，好彩老豆反共先得佢真傳

駛理幫濕鳩咩，由得佢地啦

的士去地鐵站！

pish

都冇人諗住去

佢地唔會認衰
淨係會覺得嚇撚到班黑衫暴徒唔敢出現

1900先放工

031現場

千萬唔好應戰
否則真係變成民鬥民 江湖仇殺

啊 我喺北角翻工，樓下啲舖頭落緊閘🙄🙄

大家抖下啦。

再者，國貨城閘都落埋，肯定call哂馬伏大家

我都係福建家庭長大，大家真係唔需要去同佢地爭論，反正佢地個腦都已經選擇左唔去思考任何野。等佢地有機會去食下催淚彈未嘗唔係一件好究事，反而手足唔好受傷同休息下

0315

千萬不要去，叫落北角的人心裡想物呢？
1. 引大家落去，打贏打輸，你地都係輸家；
2. 將仇恨擴散，完全忘記最初訴求；
3. 加深香港市民對各位壞的觀感。

千萬不要落去

3:16pm 城市花園 7-11落半闡

仲會俾你有位入咩今次
所以結論班鄉下佬 = on9 仔

佢地見後生就打！！！
唔會理乜柒野色衫！！
緊記

其實都唔止福建人……係叫傳統中國男人

罷左日工唔記得左?

1800先收
著藍衫應該扮到藍友掛

打條撚
都冇人陪佢班戇鳩癲

人哋喺華豐
班狗去炮台山把撚咩!
係咪深圳武警唔熟香港島呀?

亂打人D街坊咪報驚
做乜要做埋差佬個份

唔好迎戰啊

不如報警失蹤人口啦

所有巴打絲打千祈唔好去北角，等班福建佬同差佬互片

兩邊都做過街老鼠

同意, 雖然我係P牌仔, 無咩發言權, 都支持手足們唔好落北角. 好漢不吃眼前盔(唔識寫)

行遠啲
廢時比人打

呢D野俾番差佬搞, They are well paid for it!

求巴絲 唔好迎戰 要休息先

推 本身想叫朋友一齊去 覺得樓豬有道理
唔去！

由佢地膠等啦

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

虧

總之今日唔去

200個刀手呢？

根本就想搞敵對，邊個得閒搞你，會唔會太睇得起自己

行左幾耐？

屌 我地唔係警隊呀，呢d野佢地做架

公司炮台山 已放工

成千人坐隻潛水艇

正常無人去
去果d一定係鬼
不過鬼數量唔會多

係咪換緊黑衫老花分唔到前後

今日真係唔好去北角啦，其實成班人都唔會理政治既廢老，佢哋理得你送唔送中，佢哋淨係理一個字錢 ，尋晚打係因為黎左e邊行過佢地先唔gur咋，所以真係唔好黎就冇事

以我生活係北角咁多年，雖然都知e區都叫雜，但都冇乜大事發生，周圍都同鄉里，好少會搞大家麻煩架

今日唔好黎北角！小心至上！

擺明挑撥啦 仲去？

推，千萬唔好落去

黑社會影響經濟喎 政府唔會譴責？

有部分銀行嚇到落閘

食完飯行過北角狗屋 入面有哂盾。 本身仲諗緊咩事 而家明哂

各位手足唔好去啊 求下你哋

呢啲爛招真係唔知點解長期都仲有人中伏，究竟係智商低定有內鬼煽動

唔好落去呀

一隻手掌拍唔響
咪由佢地出去對空氣打飛機囉

鬼撚到
岀黎行既目的係咩？幾時變找黑社會悔氣？屌你老母

今天唔去北角, 由鳩中聯辨白洗錢, 等D 大陸仔番咗上去先落去

無必要去迎戰

班差佬喺砲台山standby唔係為咗阻止你哋打交

而係為咗你哋勇武派打贏咗之後即刻合理咁拘捕你哋

上次元朗都係咁其實防暴警察已經上曬裝喺附近戎備，假如果次去元朗救人嘅黑衫打贏咗白衫恐怖分子，防暴一定即刻出動

出黎做咩？如果北角無人佢斬邊個？

差佬唔做野咪傻豬豬囉
增加民怨

屌你老母啦！冇人要去呀！鬼到咁明顯

佢地係唔敢再掂平民
而家係引前線出去
再做出黑衣搗亂
市民自發驅趕嘅假象

現時我覺得
大家有共識嘅示威活動就準備好還擊
有咩風都唔洗驚
平日就理得佢吹到放核彈
黑警要做嘅野等佢地去忙下 唔洗我地

差啲淨係睇標題就負皮左，好彩煞得切車

咪就係笑9你班7頭次次都吹依d風，之後成班低智兒登仔信，你唔洗衝出黎7

仲落樓?返屋企啦

其實你哋已經畀佢哋圍住咗
你哋中咗宇智波家族嘅瞳術

勇武又好
和理非又好
今晚要休息下
大家都好攰
休息是為了走更遠嘅路

流浮山出緊嚟

行山行到未呀刀手

朋友爸爸做親中街市批發話千其唔好去北角

冇嘢就唔駛理佢地
佢哋無差別攻擊先出

如果香港咁短時間再發生一單政黑警恐襲對國際社會有幾震撼？大家千萬要小心唔好去北角啊

推推

[歡迎補加] 民間記招會可提出的政府問題

大家襯今日回下氣啦

香港人咁鍾意番工
會唔會又放多日假陪你癲呀廢中廢老

黑衫遊行就係原罪

佢地落黎斬差佬下話
尋晚差佬射左3粒彈俾佢地食

咁你唔去解釋？

今日番屋企訓下教好過啦

你兩老係未話黑社會都有愛國

呢件事係堅
屋企人揸的士
佢今日車左個福建佬
佢話今日會吹雞
大約幾千人係北角圍黑衣人
如果今日唔成功就會等11號再黎
咁多位自己執生

就算無差別攻擊, 警局咁近, 警察都好快到

班福建佬明顯係為利益做嘢
係班同鄉傻仔以為係為國家

用力一推

北角3：23乜佬都冇得堆師奶
各位巴絲好好休息
唔好一場黎到眼望望比人當傻仔

唔好去，唔好意氣用事

好似魚蛋停止交收嗰啲whatsapp

[文宣請入]呢個星期我地要做嘅事

樓主有冇辦法令佢哋知道其實兩邊都被人利用咗？

推，俾個意考機會佢地

等佢地吹晒雞乜人都無，踢垃圾桶發泄

推爆

連登仔唔信, 但差佬信左

我公司係北角, 樓下管理處話警方打去, 叫管理處小心, 管理處4點會落閘

消防 27232233
救護 27353355

都係個句

有咩事報左警先

3:23pm 北角道海味舖收工

今日明知無人出黎都放e d風為乜

佢地唔明自己比人擺上台🤦🏻‍♂️

好驚驚呀

成個北角都係民建聯票

真係亂打人、就翻佢個盤

咁睇吓班狗會唔會遲到39分鐘啦

唔係咁講啊 琴日落街用閩南話屌7街坊on99 我鄉下係福建 住香港10年 依家因為我唔係企福建幫果邊 被人拍左片影左相話要起鳩我底 有d恐懼

無視佢地就夠

洗唔洗借衫比你換？

水靜河飛 此帖巳完

今日都冇黑衣人
佢地圍乜春

你仲出post幫佢宣傳做乜叉
咪由班大陸傻仔自己玩囉…

啱喇，打去搵班議員幫手

抖下啦

唔洗理會

咪元朗200刀手咁樣，金魚記憶真係鐘意衝出黎

大家番屋企休息下啦
等班藍絲自己受下震撼教育先識驚

禾哥筆數未清，又去比錢福建佬
禾哥你仲忍到？

唔撚洗柒理佢哋啦
休息一日咪仲好
佢哋話要打我哋就要出㗎啦
戇鳩鳩

二哥

警犬既事點解大家咁快要出去理？ 真係有事都唔係我地既責任先，想引前線同和理非一齊出黎⋯ 個局太明顯喇

屌我同事都係咁
話黑衫引哂啲人黎開拖

開始斬未？

你有無見過元朗班人出來應約？

咪俾佢地有機會覆桌啦，出來先傻鳩

出到黎警犬拉人 非法集結

屌 嚇鬼呀
成街都係跑都無氣既廢佬中坑
1525

我都覺得唔洗理佢地

福建幫唔好咁on 9, 黑衫唔出, 反而警察即出即捉你番去, 到時係警察洗底, 借福建幫過橋

我親戚都係，話黑衫專登黎打福建人

行動上 千萬唔可以跟政府個flow
尤其係而家知道晒佢既劇本
就更加要跳出佢既框框

今次既抗爭者入面 大部分係年輕人
你地熱血 聰明 有創意
記住！ be water!

報警

唔好諗住同啲福建廢老講道理，佢哋不嬲只係自己圍內人圍爐。而佢哋嘅朋友圈除咗親戚就係同鄉會，再加埋一大堆係鄉下嘅村民同同學會。日鳩日睇果啲封閉同學會微訊群傳出來嘅愛國打飛機文，基本上係唔知世界係點。

唔去就得

推 be water 到準政權就ok

唔洗理班大陸狗

由佢地打飛機啦

吾敢叫兄弟做d咩同吾好做咩
但請理智 吾好衝動 諗一諗先去

由佢地企幾粒鐘乜都冇咪仲心涼

呢個消息由北角狗館向店鋪放風，好多舖頭下午已關門。

I know that feel bro
我都係祖籍福建 住咗北角廿年
成家都深紅深藍 日日吹奏毛習 話係美國佬搞亂世界
但我喺香港大 我細佬都係 我哋都已經同屋企啲長輩嘈過好多獲
唔醒嘅人一世唔會醒
唯有真係打到嚟眼前 佢哋先會知出面世界發生緊咩事

大家努力 共勉之 要守護好自己嘅家 至少要守到自己安全啊

[hide]如果有需要都可以加我TG 大家同係北角人 多個照應都好[/hide]

吾你老母

試下打「唔」

而加人仔跌到咁
夠唔夠維穩費先

屌你班友可唔可以畀d危機意識？
佢地今日圍唔到就11號再黎
而家冇咩事唔好係北角出現

撚有人會咁蠢
weekday冇活動走落嚟同你玩

利申街坊

呢件事事實係北京做緊野,
有人(政府/支共)同福建幫講話有人會去北角搞事, 叫佢地去等人一黎就打
另外有識福建話既黑衣人帶風向話去北角警署救義士其實係想帶人去同福建幫開波, 就咁睇片都見福建幫人得個10幾20個, 打又唔識打根本係冇組織過既傻西, 支共咁做係想係香港激起族群仇恨.

另外有批荃灣打人既唔係福建人, 仲有批藍衫既唔知係咪福建人但同北角個班福建幫唔識既.

福建人一向貪生怕死又市儈,叫打叫殺呢D野一向nono, 冇可能可以吹大雞黎香港打人, 一來要幫打手比酒店食宿唔會想比, 如果支共出錢比大粒佬請人既話, 大粒佬一定會要收錢先, 現後一收到錢即刻笠水去外國, 或者求其搵人做下樣.

屌撳錯個HIDE 算啦 大家加油

你認真？
當左自己係民警？

推, 唔好中計呀

可唔可以係福建人圈子幫手澄清?

推推推推

人呢

佢地話係自己福建佬畀錢出黎
唔係上面畀

所以班人到左北角味

對住空氣準備開片

冇必要去
等佢地黑打黑

黎多次元朗係黑社會s 既責任

係無錯 佢地一早plan咗11號 尋日係突發

咪理佢地啦

無論北角今日會唔會有恐襲都唔需要巴絲幫手
北角有咩事記住問返當區最有影響力嘅民建聯就得

高登語法

推 唔好專登去打
等佢地黎到無癮自己走

反駁
唔係林奠同啲克警
班黑衫就唔會出黎
不斷係咁駁
玩膠

買左幾噸花生食緊
仲唔開波??

我爸媽成個family 都係福建人
真心打黎無意思
福建人只要你唔搞佢 佢都唔會點搞你（收左錢個啲除外）
所以有咩仇怨真係呢頭黎果頭去，燒太多火頭無好處

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

等睇佢哋自己柒

on 撚9.
由佢地自己打飛機啦

再再再再重申
唔好再開POST叫人"唔好去北角"！
係咁叫人唔好去，同係咁叫你揾gay sp前check清楚有冇性病一樣！！

講到好似有人會去而你阻止緊佢哋咁
咪on9啦屌你，根本由頭到尾都冇人去啊！

除非佢哋好似元朗班人咁見唔到黑衫就無差別攻擊
無差別攻擊
一定還拖

尋晚福建佬咁樣落自己面
又話要有人命傷亡又剩

福建人好怕事，你唔搞佢唔會無啦啦搞你，今次應該係無腦比人煽動

下？都無人落
要打琴日都打完啦 打撚到佢地落水狗咁

班生蕃唔駛理佢哋，由得佢哋喺北角打機就算，依幾日休息吓，唔好畀人覺得我哋好勇鬥狠，撩事鬥非嘅人

報左警未

去北角打一定係狗著黑衫

唔好上當

推，千萬別打

刀手又要用幾多個鐘先出到場

有事報警啦, 唔好落場打咁傻仔, 唔好中計呀

劇本人地寫真係無需要跟，又唔係有收錢，等班人自己做獨脚戲。

去黎做咩？
博佢亂打市民再做過街老鼠仲好

我地唔莆頭，報警等佢地黑打黑

唔好再中支共計

有閪人咩 成班福建佬出去打飛機自HIGH 智障先會今日出黎

3:35pm 英皇道miniso出面有🐶車

其實我地無啦啦過去北角做咩
我地目標仍然係5大訴求
佢個日畀人打係因為佢做多咗多鳩魚

mon po 警：仆你個街，要叫伙記收隊

其實北角想搞福建獨立！

推比更多人睇

而家怕有啲臥底去左搞事之後叫人幫拖 跟手啲巴打又出左去 所以千其有咩事都唔好出去！

同意、 不要中計、 不然又一群狗等做大家

嚇撚死人咩

好撚攰

根本唔洗理班福建佬，廢物黎
全部中佬阿叔，碌竹都唔夠力拎
留力811啦

利申：住北角，琴日發夢有份擊退福建幫

琴日金鐘/西環/北角嘅全部入嚟！！

3:36啦
行到出黎未??? 定係塞緊車黎唔到????

同上面啲大陸仔一樣，成日想出位

真心 唔好去北角啦 我老母今朝已經話有「暴徒」會去北角挑戰福建人 我心諗wtf我都唔知我地會去你地會知

人地3點落閘等緊你地去「挑戰」

大家留番係屋企訓個覺好過啦 佢地除左北角係唔會其他地區

同元朗班L樣一樣

正確，福建佬一生人淨係識搵錢，政治不了既廢物黎

返去打舖機仲好啦，理佢做乜丫，完全無需要

唔好去，等佢地出晒嚟無嘢做！

再去打都只會益左林鄭呢隻畜牲

唔洗中計前中計後啦，總之無人係爛仔唔會不問因由無啦啦同人開片啦，講咁多做乜姐

禮拜日 港島東再覆桌啦

唔會有用
警黑合作無間
點會黑打黑

等佢哋燒吓錢囉

報警處理
放催淚彈，福建幫we connect

流浮山刀手連元朗都唔識去，點會去到北角

琴日先比人打, 今日吹雞話黎就黎,
大陸人入香港好似,入GAME食雞咁易？
個個都自己出入香港, 日日過黎打人囉

合埋思維

抗爭又唔係做黑社會，駛咩同佢哋衝突啫

係咪有好多福建幫立晒架餐啊?
我收到風好多黑衫暴徒係灣仔軍器廠街1號 Fack checked
成日吹到自己咩支國最團結勇武省份，唔係咁都唔覆桌啊?

推 唔好去

推 千奇唔好去

岩岩係北角，係落左閘

同意分析，今日原本冇任何活動 咪阻人返工

出咗黎咁多日 梗係休息下 仲理班垃圾托咩

今日前線手足應該係屋企休息，差足電預備啦

要打 就打 江派 777 cy 梁妖 周融 頭先睇到連仔有人講 打跛脚係要整直隻脚

班撚屌係咪唔識路，叫佢哋搭的士…

到咗同司機講：「五大訴求，缺一不可」

咁就唔需要比錢…

罷完工 好多野做
北角 不了

我地係要五大訴求唔係去反黑
呢啲時候反而係食花生睇狗又唔做嘢

你地出來後，林鄭會日的匯報，就會強調是不同政見的人互相毆鬥，跟住強烈譴責。
各位不要中招，由得班福建佬打飛機。

我發夢今日會有以下情況：
有班鬼走落去衝，人手唔夠，比人打鑊，又或是比狗捉，於是叫增援， 到班兄弟到時，圍警局，之後玩到夜晚，福建幫刀手出馬。

千萬不要成為每日4:00鐘的焦點

幫推。。

我地出黎唔係為左打架
咪理佢地

由佢地成班傻仔咁企係條街到啦

睇下佢地買得幾多次機票同火車飛

呢d人好奇怪，
成件事唔係淋病搞出黎就唔會咁多風波，
又唔見佢地屌呢個源頭

笑話黎？

佢地放哂風話黑衣人今日會去 梗加唔好去
狼來了多幾次街坊就唔會再信佢地

今日無事發生, 有事都係 "又再無警"

我一定著白衫落去，希望幫福建佬冇睇呢個post

放置play就啱架喇

如果我可以反反去元朗哥一晚，我會早一個鐘係上環走，跟住入元朗幫手，咁你覺得我係咩心態？

屌你老母

樓主都講咗佢地學識低，
所以咪比何妖，保皇班撚屌，
幾個msg就呃到囉。

仆街啦你 又唔見你出去？暱喺冷氣房叫人去送頭？ 又block一個

去唔去唔由到你話事
前線要去冇人可以阻

黑社會快出來 我準備好報警
要警犬曬太陽

手足們陣間千祈唔好落北角呀！

講緊褔建佬下話?

請問fking人到左場未係咪蕩失路

堅落左閘

今日唔好去。等D不會思考嘅單細胞生物無曬目標，自己搞到北角無曬生意做。

唔係呀，落左去呀福建佬落左去睇新光呀

香港人 團結係唯一優勢，不分化，不割席，不流血，不被捕 !

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破。

堅持 和，理，非, 五大訴求!

邊個會咁戇鳩出黎俾人打
想宵禁啫⋯⋯

又係標題黨，屌你老母

真心，無啦啦比人轉移視線，同埋依加係針對政府，依加大陸就係要挑起你地在港福建人對，

我都係半個福建人，我完全唔明大家明明對準政府，點解依加要分化。

今日就唔好落啦，8月11就遊行啦。不過果日小心d
手足be water

最後，其實好多福建人都支持，同事講笑話有d北角老一派成功爭取北角做戰場😆😆😆😆。

1. 撤回《逃犯條例》修訂；
2. 撤回 6.12 暴動定性；
3. 撤銷所有抗爭者控罪，不可秋後算帳；
4. 成立獨立調查委員會，調查警察濫暴濫權、追究警察開槍責任及元朗警黑勾結；
5. 全面落實雙普選。

利申，90後🙆🏻‍♂️

彩佢都on9 自己去打飛機啦

等睇福建炒狗

打空氣？

班福建佬到咗未

落閘係班商戶驚定先
又再一次證明無人信popo會保護市民

學200個流浮山刀手咁啦，放晒風話會出去死過，點知行左成個月都未行到落元朗

一陣落去打佢老母臭閪

今晚訓一覺

刀手到咗未
留名睇打空氣

200個刀手都未黎

黑吃黑嘛唔出門了

咁熱！
不了

當係真 都係等班福建佬撲空好過啦

如果真係有無差別攻擊 而警方又唔做野 只會激起更大民怨

到左又點唔到又點
我地根本唔使理佢地
佢地要Set戰場咪有佢Set到夠

唔好去北角啊！！唔好送死
應咩戰人地變本加厲架

就係因為冇兄弟，全街坊先要報警，
你報左佢唔出現先可以做佢

到味啊屌

大家保持冷靜！
其實都唔使理班褔建人吖！
我哋而家係要智力取勝！
共狗同香港正虎
係想利用人民鬥人民方式！
令我哋呢一場運動自動gameover
一向都係中共伎倆
千祈唔好仲佢哋計

岩，如非必要都唔好去
自身安全要緊

成件事根本係有人想模仿元朗件事
大家咪中計
無中生有話有人要係北角打人
激到班北角人出哂嚟
又有人係另一邊話北角有義士被打
Or whatever
最終兩邊挑撥到人民鬥人民
咪中計
一有義士去就中計
一有義士去就中計
一有義士去就中計
義士不去就不會有事發生

唔好理佢就得

你出嚟 佢仲有借口

你唔出嚟 佢打路人 佢自己GG

行左去流浮山？

好同意
大家要記住我地要對付既唔係啲福建佬
佢地其實真係無乜知識 人講乜就信既人
要認清敵人啊 唔好中老共計啊

無示威者去北角，由班支那狗同fucking幫互屌囉
垃圾地方搞到佢仆街，成個蛇齋餅基地剷起

完全唔需要理
由佢地自己做獨腳戲

急問, 上次流浮山D 刀手行到去邊

理鳩啲黑社會啦

等班福建佬白出糧

去左菲律賓

怕事+奴性心態
認為惡勢力唔應該觸碰
如果唔係會波及無辜
跟住會屌番幫你出頭既人

有警察未？

上連登食花生好過啦 勇武義士唔駛休息咩

推阿 唔好中鬼計

見到你個標題想衝入黎屌你

點知原來你係叫人唔好去

仲輪迴緊未投到胎出黎

本來就冇心參與政治?完全不能認同.
北角深紅係因為呢D宗親會同鄉會甘願被工聯會呢D組織利用, 從中油水維生.

海鮮食到食物中毒

想問呢間野咩料
香港第一青年會義工團

佢地無差別打市民既話
附近點都有百幾個手足迎戰
佢地手郁手咪由佢地鳩企
無謂嘥車錢出去喇

大家唔好自亂陣腳
建制擒日無罷工
想搵藉口商鋪落閘放返日假啫
咪大家一齊休息下囉

myTV SUPER 最大廣告客戶 - 香港迪士尼樂園嘅回應

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

雖然個邊都係深藍地區，但佢地無元朗班牛屎佬咁癲

尋晚福建佬柒左
梗係割佢禾青等佢無得復桌
柒足一世啦

佢地根本唔知發生咩事，全部廢老比中聯辦we7洗腦
利申福建人深黃前線

福建個班係應該傻鳩來。 唔同元朗個d

七月鬼節 集體撞鬼打空氣

手足今日休息下先

開波未 四點喇

今日乜都無，唔好打

根本同元朗劇本一樣，我阿媽都係we7 grp收到。
無d新意，咪理佢地啦。

連仔可否del晒所有福建post
特登發放假新聞意圖引起恐慌

擺明啦 上面都弱9 智

唔好中計 大家珍惜生命
有好多人等你哋返屋企

唔去。由佢地打空氣。

excat7ly ......... 一日到黑都話人收左錢搞事

如果？
就算真係FF成真，返到去，你救得幾多個？
你以為成個社會問題你自己一個可解決？

呢個咩年代呀？
點會約定時間黎開片

叫你地唔好去北角唔係假新聞

班福建人信晒有人會去搞佢地 所以先叫你地唔好去

見到呢班福建人可以試下講「 晒li mu 嗰至埋」=dllmh

利申：朋友老豆老母福建人 跟佢地學返黎唔知有無記錯

邊個話去北角 應該係鬼

D狗去晒開記者會

講緊班白衫福健佬呀 低能仔

並唔係幫手推咁簡單，而係福建鄉下嘅連登仔要同班鄉親講返，佢哋比中聯辦同黑警擺咗上枱利用咗喇，唔好再比人利用成為condom

應戰就真喺失焦了，喺運動期間佢哋先撩者賤嗟，勇武又唔喺團體到處去生事，對家白癡嚟。 再搞我哋遊行示威者，先當場打鑊金嘅佢哋。

推， 陷阱嚟㗎

下次個標題唔好咁誤導可以嗎？邊個兄弟衝出去柒咗都唔好啦。

手足們，依幾日都攰啦
抖下啦
黑社會既野，叫啲廢老報警囉
關我地咩事姐
有乜事，又比人話暴徒架啦

天氣熱，
不了

今日全部返歸訓教

要報仇都荃灣啦
北角班垃圾畀人打到仆街，根本講唔上報仇。
由佢地打空氣

報定警,返屋企訓算

果邊吹到d福建老一派信哂😆😆😆

仲要係佢入面自己既群，擺明有班鬼搞事，

1. 撤回《逃犯條例》修訂；
2. 撤回 6.12 暴動定性；
3. 撤銷所有抗爭者控罪，不可秋後算帳；
4. 成立獨立調查委員會，調查警察濫暴濫權、追究警察開槍責任及元朗警黑勾結；
5. 全面落實雙普選。

出去比人斬完再比狗拉咩
無理由傳人地宣戰就入人地地頭架嘛。我地應該等班黑社會搞到民怨四起，我哋先進場

我翻屋企訓覺先

正確，支持樓主，手足們千祈唔好中計去北角。

光復北角，一齊報警

[img]
[/img]
唔好潛水喇P牌仔

樓主擺明想引人去
今日冇活動點會冇啦啦入北角

點解刀手一定要係流浮山 , 流浮出產必屬佳品嗎?

試下文宣講道理
講個D落到落黎就係香港人
再講下D示威者其實剩係尋求民主同埋自由保障
試下將大中華膠 -> 大香港膠

仲唔call狗狗狗?
今日冇人分散黑警, 睇下洗唔洗39分鐘

呢排太多五毛入場 係我敏感左 sor9ly

以正義之獅之名肅清黑社會

留返啲力啦巴打，無謂俾人spin去黑吃黑復仇啦我都廢撚事去

咁我地更加唔應該入去就打，我哋憎嘅係殺人放火金腰帶嗰啲 冚家剷

講講下又係
佢地出擊唔夠十秒已經退走

佢咪叫緊人唔好入去北角

梗係唔去，你估打機單挑咩！
黑社會如果攪街坊就警察自己去做嘢囉。
到時班黑唔比你地班警休息咋？

無差別攻擊未報驚

報驚又等39分鐘未等比人屌

徙檸mu抄至 賣(6)

個音會近d

勁多人係街影相食花生，乜料都無

記者都未必想理佢地，只係身不由己😅

幾時開打 係北角等左好耐 手好痕

咁佢地呢幾日住邊？

如發現可疑大陸人
懷疑佢地身藏武器
請拍照 報警處理
然後暗中觀察

以上 都請確保左自身既安全先
行去啲橫街窄巷果啲 就唔好做喇

好無聊
我估今日係佢地出黎，黑警拉佢地，完左場戲就就話自己仲係維持治安既人

今次警犬唔撚出嚟做嘢就可以理直氣壯屌佢哋白𢭃人工!
唔好講又收唔撚到風啦！

pu你啊麽

俾你打贏佢，又俾人話傷害無辜，連遊客都唔放過；
打輸咗自己又損兵折將

三分鐘都計 出黍未

我全家都福建人，尋晚單野搞到我中立呀嫲都話影衰曬d福建人而偏向黃真係多撚謝曬班北角棄子，你地比西環棄左喇

唔好受傷

由佢地啦駛咩理佢地
由佢地鳩企

傳得咁犀利, 警察應該全副武裝去北角街頭戒備, 大熱天時都出黎保護巿民, 即刻加分

邊度都唔好出,吹雞都唔好出,留係屋企睇大龍鳳

幫手叫埋其餘手足抖下算，又唔係本身有和理非遊行

係囉，咁我要去住邊，

4點喎........人呢?

炮台山有2部警車

無plan b啦
plan b收唔同價

新都城一帶得番海皇同KFC有開 其他全關

光復香港 時代革命

今日請勇武巴打掛免戰牌
等佢啲On9打手刀手棟係度On99

網上傳因昨晚福建邦打黑衣人，黑衣人今天 去復仇

深藍親戚瘋傳掉轉講嘅msg

如果福建幫不出現，戰略上是等示威者挑機？

然後等做眼既報地點，有一個打一個？

北角係傳緊黑衣人入北角打人先收舖

係咪游緊番去流浮山？

我係會番屋企訓教

北角街坊連續兩日罷巿, 真係好大付出

下次個標題改好d

等陣啦 岩岩落黎香港 鬼識路咩

有無咁撚窮,部部機都爆mon,去整啦

斌仔斌仔

16:00

有位北角住的朋友 都甘講 各位小,心

明園西街有警車

4點了

一定要搵人同福建幫解釋得到琴日佢地比人利用左

推，都唔關訴求事！
諗下個出發點先

和哥係喺邊？

等佢地打飛機啦，我抖下先

同空氣講野？

由得佢地灑兩三日，睇佢有幾多錢玩

推，吹雞緊係走人啦
由鳩佢地自己鳩fingfing

流浮山行緊出來

獵人都唔會日日上山打老虎啦
比自己休息下 兄弟們

唔會信街外人啦
唯有靠褔建子女家庭教育

咪中伏

推 和平最緊要

唔係 洗lin啦 抽智慧 咩

禾哥收到尾數？

係呀，日日去，日日關門啦，成班廢老唔用腦，學人做生意

至弊已經有傳有疑似黑衣人聚集，等市民誤以為黑衣人就等如示威者，令市民對黑衣人反感。同上次元朗一樣, 放哂風比D人, 講到黑衣人會去攪佢地咁, 引佢地出黎"保家衛族"

D大陸仔ON99會信

一陣應該會有演員著黑衫同白衫打

然後就有人會上連登開"北角要人" post。

大家睇路

翻去訓覺不了

住係鰂魚涌 唔會主動出擊北角 但如果有手足出事第一時間趕過黎

翻工不了

話知佢啦，番屋企訓教

加油啊年輕人

呢個風係政府同警署出
同樓主講 ge 一樣
極有可能搵 d 鬼嚟做野

所以星期日一定不可中計入北角
否則只要有警犬搵鬼入示威 or 福建幫 撩交打
佢就收漁人之利 !

[img]

去報仇, 就係等到街舖唔開. 福建佬好波

已經4點 啲人呢

可唔可以文宣福建佬係支聯攪9佢地?

要係出都留力11號啦，大家養足精神唔好理班福建幫

其實721都係傳到狼來了就打一鑊勁
大家笑還笑, 唔可以太輕視呢D流言, 人哋真心膠保家衞族

你就係佢地既目標。
一陣一定會有劇本式衝突引你去幫手。

推！今日大家休養下
等福建佬自己玩死北角

成個鐘都未出嚟？

冇糧出

差d比錯負評

唔好理白衫 。
走
佢地要每次收錢
睇佢有幾多錢比

想睇福建人VS狗

我會返屋企訓覺

我哋唔係警犬，唔會周圍同人隻揪
不過如果示威其間俾人打就冇辦法

18 區 d 老黑出哂黎

返屋企瞓覺

兩邊自己友

建議，巴士迷式遊車河，巡下有冇事發生
但唔落車，跟巴士卡佬（車長）上落
之後係咁拍片

目標路線：
新巴27 北角碼頭-寶馬山 （循環線）
$4.6
城巴85 小西灣 -寶馬山 （循環線）
$4.6

同流浮山刀手一齊？

5點會到
架船遲左

過左海未

棍妖呢？

唔係4點咩

同意，基本上係鄉里互相攞個照應，得閒聚吓吹水，分享煙酒茶
好大機會有人預先同佢哋打毒針，佢哋保護意識好強
之後只要搵人帶到啲抗爭者過去，唔駛做嘢咩，講兩句就自然爆衝突出嚟

就算話陰謀論都好，我覺得完全係做得到

No la，佢哋話我地福建人就係團結

各位兄弟不如係其他地方思考下跟住落黎點行好過
只要唔同福建佬正面衝突就係撚左佢地

係咪船難呀 仲未見人？

Pu你呀麼 唔係福建話
好似係客家

推 唔好中計

隻船未泊到入羅湖

呢排太忙，返屋企開冷氣單番套片黎Ｊ下先

傳條片俾佢地福建幫20秒收皮敗走

支持勇武去, 勇武GOGOGOG
尊重前線決定

on 9 仔，推人去死

人呢？？？

新光有狗 對面馬路有狗車 暫時和平

好似帝吧咁, 臨時收皮?

死P仔,你D同鄉呢?

開壕叻卦

你地都係番去炒飯算啦

D人去左南邊圍呀

公司信都十足十
叫我地收工先
現場好多廢老食花生

標題黨，咁即係令人誤會要去
大家不要推

潮州話

打到黎未呀

冇錢入油就早Ｄ出聲啦，搵人籌俾你

洗唔洗錄下音同佢地講 佢地比人利用緊 細佬我識講番佢地啲話
利申 兩老都係福建落黎

真係唔知，師兄好波

其實有冇諗過組隊去同佢地解釋成件事
嘗試connect埋佢地

啱啱收到風 架船沉咗

打擊黑社會唔係市民嘅責任。
稅已經交咗, 嘢就冇人做。

劇本黎架

“我係一個福建人
我喺一個福建人嘅家庭長大
但係我更加係一個香港人
喺香港出世 喺香港大”

睇到呢到好撚感動
完全明白面對深藍嘅痛苦

同鄉會黎講 都係比中聯辦控制

樓上已經有個巴打 <餃鵝厚麵>
熱血過頭話刀手無差別斬人點算，話要出去守護市民

驚咪唔好去lo

流浮山以前多ii出沒，全撚部省港旗兵落嚟吖嘛，不過近呢二十年都收撚曬皮或者走曬奶粉啦屌

85 $4.0 呀巴打
遊車河就遊車河啦 咪R佢地跟車騷擾啲Carlo 除非你本身都識佢地

睬班智障都廢事

唔洗問又係中聯辦拉一派打一派既維穩技倆，示威者同福建人無仇無怨，點解要無啦啦同班福建佬打？

冇撚落去 擺到明係一個局

打錯

鬼影都冇隻
（利申；喺北角）

食埋個飯先開工嘛???

有無克警喺街? 條街唔安全佢地都唔會喺度

7仔門口坐幾件中坑，d街坊係對面馬路睇景點咁，又有記者.... 打條毛.... 係d鋪頭自己罷市

口水仲多撚過啲P牌膠

建議叫佢入太古坊

推，
咪由得啲福建啊叔係到企！
最好企成晚

推！！！

發夢白衫叫人全港晚上罷市

林鄭月娥 玉石俱焚
天吏逸德 烈于猛火

由班福建佬自己企餐飽

如果39分鐘後見到刀手斬途人係咪要而家報定警？

無錯，我地係有腦嘅，唔好咁易比人煽動

北角雖然係深藍基地，又多福建人，但絕大多數都係安分守己、唔多理政治、靜靜雞搵食嗰類人，最多都係有同鄉會派錢叫人去撐政府嘅集會同遊行（呢層大部分北角人都知，想fact check都唔難），但就完全唔係元朗鄉黑嗰種咁黐線，走去大規模咁攻擊黑衫嘅人（福建港豬睬你都有味）。光復北角可以用文宣配合地區工作慢慢做，但大型遊行只會令嗰班福建人反感。

利申：算係半個北角人，而家身處北角，所謂拎武器嘅福建幫一個都見唔到

叫果班大帝企?
琴日見佢哋企多十五分鐘都已經搵支竹埃啦屌

唔會啦，咁攪就同元朗一樣，居民一定群起diu 7 班福建佬！

4點幾啦wor 係咪反左艇 要遊水過大海啊

淨係見到明園西街7仔出面有啲人企喺度

個標題可以改好啲。。。
未入黎之前以為叫人落北角

完全無視最好

由鳩佢地 有本事5日後見

811先係戲肉, 軍政府想利用福建幫鬥黑衫,再出來清場

如果係咁 就唔好經北角住啦 等夜啲先

北角區最高質

北角區成功爭取整區罷工而且一d民怨聲音都冇！

你地應該學下北角，和平罷工。

由尋日都今晚，明天應該都會繼續。

講！你地其他區做唔做到！

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

可能尋日罷工搞到D航班延誤黎唔到
如果唔係尋日點會得咁少人

星期日星期一都好攰，今日要休息一天

1620 好曬 沒料到

琴日條數都未收齊 唔黎啦

講得啱！今日唔好同正面同黑社會對抗

福建佬你地話一就一，話二就二，講過會出黎就要出黎!唔出黎就正仆街!

勇武你地為港人服務咗咁多日，係時候休息下!食住花生睇警黑大戰!

今晚不要去北角
停一晚先

430都到

叫福建佬數手指完場

推
認同佢哋普遍都係為生計
文宣組有無人識福建話錄返幾段錄音話佢哋知俾人利用？

我今日係屋企瞓覺

北角係好多記者，但冇福建佬
係咪蕩失路

咁多兄弟手足 我住北角
有咩事都唔好去北角 大不了唔翻屋企住酒店 老閪都咪中計

可能想拖到今晚8點先

得個鬼佬奏樂

好似尋日個白衫阿叔咁
收少少錢比人打到爆哂缸，邊個會搵命博

外國細力

洗撚理佢

外國勢力，就係佢用喇叭指揮

敵進我退

推，大家今日休息下

福建人勾結外國勢力亂港？
吹d打係signal 快傳比ann姐

我都係住附近的福建人，大家巴絲真係唔好去北角，等佢地打空氣。大家唔好俾政府利用。

佢成日都係度嫁

完成拉一派打一派嘅計畫支共最叻呢樣, 大家冷靜落黎諗諗就會分得清楚成件事

講得好好, 大家今日抖一抖, 之後再戰!! 唔好衝動!!

北角大大小小商戶已經準備好空城俾你地表演
快撚啲出黎啦褔建佬

而家北角係咩環境

第一張圖果個 邦臣香港
一google佢個名係出twitter
twitter 入邊全部都係極深紅既post 吹奏支那

解釋可能得，connect就好難，短時間唔駛諗。後生唔肯定，但入得同鄉會啲老一輩（多數男）非紅即藍咁滯。啲乜乜榮譽會長好多係大陸有頭有面有關係，甚至係政要（例如政協）

黎未呀

等佢地打d阿婆同阿伯

呢個外國勢力已經滲入左北角一段時間
快d叫蔣議員黎

香討那邊吹白衣都玩BE WATER, 可能轉明天/後天

好攰，唔去了～

鄉討

啱啱食完個T 出去再行下

叫D雞吹就快

成個北角超多舖落哂閘

想覆桌呀?sor9y,人都冇個冇得你打呀,返去打飛機啦

ON 9

勇武班人又唔係要話比人知我地幾好打
只不過示威你想打我就會還手

傻仔先會覺得有人會出去打
為咩 咪當勇武係傻仔

福建人比較傻。尤其福清。在香港不算黑，就是愛黨

但係我諗佢地都唔知係比人當傀儡咁用
由其佢地咁要面 一比人知原來比人「線」左獲
應該都好撚嬲
中聯辦就算係控制佢地 你估福建佬係咪知自己係比人控制緊？ 我覺得係班福建佬既心態係覺得中聯辦係照應 但如果由內部人同佢地解釋返佢地係比人利用既話 就算有利益關係 唔同中聯辦反面 都會係心入邊嬲
總之需要既係 同佢地解釋返而家點解會搞成咁

某些人開始急了

最近都會用「港獨」強加在本地香港人身上，再搵理由出兵攻擊香港人，各位小心，認識一下支匪招式。

記者朋友大家好

今次直線

唔L駛理佢地啦，留返比啲狗搞！ 一陣佢搞唔掂自己再衰多鑊

今時今日仲有人敢隨便著黑衫?

當抖下啦各位

呢個真,已fact check

利申:現場游緊水過黎

福建鬼佬你未見過咩！

水靜河飛

執返你個腦袋未

推 on9當飯食

同埋其實同鄉會分得好散 佢地係一個小地方都會開一個 姐係好似 我地分左葵青 荃灣區咁去開

SEND個坐標黎，楂隻船過黎俾個水泡你（不另收費）

我著黑衫呀， 要諗著唔比著咩色衫出街香港幾時變成咁

仲有靠關係去搵錢

又有商戶信
元朗夠話722吹哂乜乜柒柒
返屋企打飛機啦

今日邊個叫人去北角既就係鬼！

春秧街仲係好多人

到未呀，今日無人會去北角呀

差唔多區區都落閘
裡面啲差佬又可以明正言吞pop 呃納税人返工錢

睇到條片
係北角上地面條自動電梯
影到有大慨十個口罩黑衫
揸機者 係用緊福建話唔知講咩

有無人睇過段野？ 係咪即時？

唔好中伏

你要死你自己去，咪撚害人

有幾on9先會信

鬼影都冇隻

香討同bk巴絲千祈唔好中計去北角呀

有無人眾籌買GPS 比流浮山刀手

得個吹字
唔好叫福建幫喇
叫吹建幫喇

笑咗

搞到好似今日先星期一

認住你。
鬼

十八區街坊抗議林鄭政權縱容警察及黑社會危害街坊安全

唔洗多 就算其他區唔知 都要比自己身邊既人知同解釋返

去黎做咩，報警話網上有消息福建幫會出黎啦。
警犬唔去文宣又多粒子彈
去又無人，得班福建佬，畀佢地撚返轉頭

推！人手置頂！

等班傻9企出黎淋下雨

又帶風向

今晚唔好走啦
你想訓醫院定訓公司自己諗
班友冇野打見到你實圍打你

勇武抖下過幾日入機場好無

咁你就改好啲個標題啦，一陣帶錯風向

.

所以咪留係屋企睇大龍鳳羅,他地要演戲,你點阻啫.
好似啲催淚彈咁,你熄得切咩,不如當煙花咁睇咪仲精彩.
又好似啲裝甲車,都唔知買來做咩,啲人走曬先開黎做下show.
不過真人show比拍戲真實好睇好多.
大陸都係咁嫁,都拍左2條片黎維穩,
香港有錢啲可以做現場show維穩,
維穏鎮壓蟻民呢啲,中國最强
香港有錢可以玩得好睇好多,
隨便你整爛啲野,大把錢換新

6點啦 班船delay左

日日做文宣吹行佢話北角會擘人 睇下有幾多人會出街...

?

Fuking 幫？

好似沉左

到未 我好眼訓啦

今日邊個出北角？？
係咪p牌仔聚會

1755 北角巿內大致平静，不過好多舖頭提早閂晒，站外有兩架警車+6-7個popo，站內有4個popo

樓主如果喺附近 又安全嘅話
麻煩落街睇睇 一見到手足中計就提下佢地
始終唔係個個前線日日上呢度

感謝福建傻b為香港提供笑話 （連續兩天）